寒戰係咪預言劇? 連煙花都出埋?

依家係一哥同二哥內戰緊?

黑火藥